聖誕送咩比女朋友好

雖然毒撚得隻左手

不過連登好多巴打都有女

入黎分享下打算送咩比女朋友？

自己整禮物

hand cream

整咩？

咩牌子？

岡本0.3

iPad PS4 switch Tiffany pandora